札幌 7 月中 d 酒店已經 full 咗 9 成

仆街喇今次

而家先黎搵就預左仆街啦